想買一個Pokémon Go帳號

要有齊晒比卡超所有版本
包括小智帽聖誕帽萬聖節巫師帽
有意加我tg: aphoiz

仲有派對帽

推

幾錢先

好難講喎，要睇埋你acc有咩

即係咁？

睇你唔似會放